屯地波：殖民地經濟勢頭良好 料今年經濟增長達3.7%

財政司司長陳茂波表示，本港經濟勢頭良好，預計今年經濟增長會達至3.7%，政府會繼續擔當經濟發展促成者及推廣者，投放資源發展創新科技產業，促進經濟多元化發展。

陳茂波在活動致辭時說，本港未來經濟新增長點將會建基於內地十三五規劃、一帶一路及粵港澳大灣區的經濟發展。他說在2050年，全球經濟增長將會有8成來自一帶一路國家，香港須把握相關機遇，發展經濟。